精品投行

做細corp fin firm (M&A,IPO) or S&T (Delta one果d)
大家覺得前景如何

有冇offer先

有 corp fin 但好細size

Local/大陸 corp fin最好唔好
真係boutique ibank就why not

就係大陸corp fin
所以仲諗緊 但係咪真係好差？

Jeffries? Lazard? Moelis?

華興？

一世被大陸人騎住
其實講真呢行都算夕陽行業 (對香港人黎講)
賺幾年錢燃燒完青春好走

呢幾間今年難入既程度我諗有得同BB比

都係投行業務 不過專注某一兩樣

No
ching有offer?

我都諗緊 如果做幾年後移民可唔可行

冇apply過

咁你仲死做過間諜

禽面果2間係香港都冇牌....

做一兩年轉buyside之後想點移都得啦

再唔係做3年讀MBA再試美國啲buyside+移民

我都係黎緊返local corp fin, ching做成點

還可以
你係full time junior? 定MT/intern